區選引爆中國民主運動？

民主是好東西
人民當家作主
輸出革命
大陸戰線開動！！！

癬陸戰線要人！！